馬斯查蘭奴諷刺卡巴尼路太爛

阿根廷在更衣室發生打鬥

隆巴迪在影片中表示，衝突起因是馬斯切拉諾在休息室內諷刺阿根廷門將卡巴耶洛太爛，帕文原本勸說馬斯切拉諾別那麼酸，馬斯切拉諾卻憤怒回嗆，「他X的你想怎樣，你這小兔崽子！」兩人隨即打成一團，最後才被隊友拉開。